暫時最佳策略一定係 圍 然後等政府自己癱瘓

貿貿然攻又話出師無名又話冇光環

好似而家咁 立會開會就圍立會等佢取消會議
政府唔回應就圍政總等佢自己閂門
警犬打人就圍警總等佢冇得收工
咁多政府部門 總之達唔到五大要求就圍到佢自己收皮

你放軟手腳咪大家鬥消極戰 比更多空間文宣組同外交部打心理戰打國際民意

佢忍唔住打人到時就大條道理升級

我地攰 尾班車就散
佢地就一肚氣

不受傷 不被捕

覺得可行
和理非得黎同雨革完全唔同
而且人數唔洗多，打游擊就得
可以番shift

話知佢空城計定萬人屌老母 總知癱瘓政府運作

佢著哂甲一攻就由義士保護後面走 盞佢地自己攰
佢地宿我地又返返去
佢地追又等比一哥割蓆

人數唔駛多先係最大優點 可以長時間玩